涉1月19日藏噴漆 前學民錢詩文禁足旺角及宵禁

民間集會團隊於今年1月19日在中環遮打花園舉行「天下制裁」集會，集會最終遭警方腰斬，並演變成警民衝突，入夜後旺角等地均有示威。其間前學民思潮成員錢詩文在旺角被截查，搜出一罐噴漆，事隔半年，被控一項管有物品意圖摧毀財產罪。此外，一名女會計師被指於今年6月12日在旺角街頭被搜出一支雷射筆，被控在公眾地方管有攻擊性武器罪。兩案昨日於西九龍法院提堂，主任裁判官羅德泉批准兩被告保釋，但下令兩人禁足旺角及宵禁。

噴漆咁大殺傷力

去高院上訴

死黑警

冇記錯好似係之鋒女友?